# Programacion logica y funcional ISB
## Lenguajes de programación y algoritmos
### 1.- Programando ordenadores en los 80 y ahora. ¿Qué ha cambiado? (2016)
![](https://www.planttext.com/api/plantuml/img/dP9DIWGn48NtEKKk8CnIUo4ZwaOS53n0KPCyUZAagyRyD7Wip-35J3SeFJB-u2wLzrvzHL7hN3YLEaHZ7fFsYGSMhwJ9GzXhGYO8HSrqlg8NufqcjcUNzYdaWe7fIahegvelzTBoN45eJz9jreYYdKKstwfJz661zvZn_FRwCSJ5ghCrDpbRYFdDE_NRG3JHGGl41UwinvzYzv2-yXvqAvc7RPpiCxgjw9_hSgLoDCVb4QhDmh4eIHWHFs6dvIbu_ODsnoEVODqWZv32UywTBG42i_YQzrNTJgb9mq6djjZ3LHTKEkjqKBE6-7Opxm00)
### 2.- Hª de los algoritmos y de los lenguajes de programación (2010)
![](https://www.planttext.com/api/plantuml/img/ZPBHIaCn38Rl-nHv0LzW5p8HXnSJXB7hahNX46cROzeAU_irnpbqwF2k_Vx-JVAtwzfGMy_9kMUkpKVoIQh7D8boyqUVg4n6PvL9uUuU7ZwbBEwoChmTRhI3N6hJ7W9BeRe2gj0BkjzbC-uaTTjvj1g7H1c7RIRDt0Ye12bDKM_Sy2Xvbie6tBUrIK_cZNYDNrK2LRd6Eqmy3lypYEq07T_e0Z7ZqiDVWfbUABASKt7BnkY-TbJZCoh2c9Z2U1R0vCxAOiNtpWLNS8I4DujiC7DYYp7o1ySnqyZHVT6bTvau8FnWcrxiWb5qJIMEBt42)
### 3.-Tendencias actuales en los lenguajes de Programación y Sistemas Informáticos. La evolución de los lenguajes y paradigmas de programación (2005)
![](https://www.planttext.com/api/plantuml/img/bL5BJWGX4DttARW05-W5cLbeN3Z6nDcJ6YWxPQ3eeI3HsriuZYwqJTn0yZx5UyLE6jJMSvgEo1v2wrxlLCGdvCL7z6ijYt_pGj8yyNEfsLXdxfNjy89obLJ84AZmjCaCsm4ZbK64aZjJ-21cWs8wJx-ImtLNygcYXZZ0kHE36hXLt7vAFVi8grOJd4qZP6HpxZXzeTOzO42X215bDc0Io3zMODqZL8YqPFYvWMrgbDahy4hv4ctC0XCrs3TgtLD9VSW_xQU4EkiIye_XrXrfBTfYdDRTIAjTorH8L-Ysyn0gi4EE-kdl)
